樣衰/無錢嘅人真係唔好生仔

好慘

Agger
已 決定唔生

你是但中一樣就寧願死

女都唔會有啦 何來生仔

x2

樣衰or無錢嘅缺陷

樣衰或者無錢可唔可以申請傷殘津貼

yes 是但中一樣都慘過死
除非你好靚仔或者億萬巨富
可以靠住犯規既優勢填補缺憾

利申:2樣中哂 而家等緊30歲做魔法師 50歲做大賢者
願望:希望聽日行行下街可以比車撞死,輪回轉世

其實魔法師同大賢者咩意思
求解答

大賢者就係我9UP

你個名

駁唔到

除非成功移民否則唔生